乃木坂46討論區#217：秋元真夏 白石麻衣お誕生日おめでとう！

乃Po呼籲:

馬拿豬老婆26歲生日快樂
白石麻衣27歲生日快樂

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有46名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
9月4日發售

乃木坂46 23rdシングル
「Sing Out！」
發售中

乃木坂46 4thアルバム
「今が思い出になるまで」
發售中

斉藤優里1st写真集「7秒のしあわせ」
發售中

映畫「Hot Gimmick: Girl Meets Boy」
上映中

『いつのまにか、ここにいる Documentary of 乃木坂46』
上映中

乃木坂46成員列表 23RD VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

TEMPLATE:
[url]https: //

老婆大人生日快樂

お誕生日おめでとう

まいやんの誕生日に美月から花束を

又借啲椅擦鞋

老婆生日快樂

美月=新白麻

ufufu留名

白麻真夏 生日快樂

我老婆白石麻衣

腦婆生日快樂

我: 老婆生日快樂啊
禾白: 老公我今日生日送咩畀我啊
我: 你擘大個口丫 我畀禮物你
禾白:

馬拿豬

事件後續

又推爆post
勁

接班人

多謝咁多位迷白手腳畀咁多圖我

有排save咁多圖

好正

真夏生日快樂

我老婆生快

癲夠未

一打唔洗找

多謝你地

同你嗰啲冇得比啦

仲要google搵返清d既version

白白生日快樂

有冇人係觀鳥現場

癲得過你

美月寶寶率先送來祝賀

直播聽聲都好過癮

好撚high
後悔冇出去

好擔心佢地俾人搞
雖然好好笑

屌又唔記得轉

睇live都覺得好high

巴打好勇咁多人望住

連登仔同高登仔正職係做呢啲架

高登撚有人找數咩

印象中真係沒喎

所以有d野唔好亂講，出得黎行，預左要還

很想代你 面對世間瘋狂和混亂
這乃團 喜歡恩怨
巴不得跟你在太空取暖
讓你平靜造個美夢 躲開這個失樂園
珠美

衝擊樓主前列線

岀面話有喎
雖然真係無印象

乃團dororo

舊登啲走數狗嚟

真漢子

有我記得就ok了 有心

如果我同白麻搞婚禮，一定請晒咁多位手足，絕不走數

閱

lm
白麻真夏 happy birthday

咁唔請你

分身要請

等你

Ching ho ball

下面係幾時？

無機會請啦

老女人卒con

最多我坐前男友席

未睇
走咗先知佢既好

咁我前夫席

もし君がいなければ成日聽

好聽

我都成日聽

白麻真夏生日快樂

認真
你同你條女結婚會唔會請啲手足去？

我真係掛住佢同牙橋

唉

牙橋只是個傳說

白麻馬拿豬生日快樂

唔知白麻畢嗰陣肥秋會比首點既歌比佢呢

中國國歌

啱呀

因為結咗

同禾結左

P牌一律當係funson

我可唔可以例外我p牌清泉嚟

本人同會然歲月漏精割咗蓆，唔關我事

不分化，不割蓆

佢鬼嚟，試圖抹黑攻擊mb

鬼你老母我清泉

你仲蠢過班狗

自己答自己

已經分唔到真假

難分真與假 人面多險詐

白麻生日快樂

不如用兩部電話啦 同一部轉死自己

再見意義級

不過應該無乜可能肥秋都唔care白白

Lm 生日快樂
咁多位手足推得好快手

其實點先搵到兩個Isp電郵登記

落七仔買會員卡

屌下次睇清id先覆

funson到自己都亂哂

有時真係轉到唔知自已入咗邊個帳

ching你同佢其實係咪識，超夾

乃po除咗你仲有邊個見過佢啊

白麻馬拿豬生日快樂

感謝G持YUI仔嘅手足 票已夠

好似有其他ching都見過

你就好

起碼唔係我唔識佢

因為你係本人

生日快樂

本身都覺得係兩個人嚟
但之後兩邊都開始自暴自棄互相配合搞到好難分

係你哋逼我㗎！！！

請支持美月寶寶

Rich 到
呢度有幾多張

依度冇人迫你，定你去鬼屋撞左鬼？

50張 影完過2日要還翻20張比人

唔洗多謝我

禾係唔會錫春袋

補番先

老白、馬拿豬 誕生日おめでとう

而家好似越黎越少email得 我只係知hkbn果個得

屌 我諗住星期六先即場買
希望冇事

我都係hkbn開咗2個

揸邊幾個？做乜唔收定啲先

只揸櫻隊

有米

有fd想揸完白揸櫻 祝佢好運

老女人s
走淨兩個

我可摸耳完咗之後揸嗰位手足隻手想感受吓啲餘溫

一年前就係呢個時間喺youtube睇到白麻啲工事中cut，咁啱又係佢生日就開始迷白，唔經唔覺就一年
好感激禾白同乃木坂呢一年嚟帶咁多歡樂比我

兩個好似第一次見咁

有3個係94都唔算老啦

但偏偏佢地走得早過9293

白石麻衣老公留名

喊咗諗起牙白就畢就

我因為hkt先有留意乃 相反akb就睇都冇睇過

用公司email

我好似睇YouTube live睇到乃場香港live開始推七仔，點知幾個月之後就話畢轉推完牙白都推得冇幾耐

美月寶寶好女仔

我以前因為玲奈知有依隊野但無追過，係一月去日本嗰時突發發咗癲咁鍾意奈々未同牙七
真係遲到離曬譜

白麻馬拿豬生日快樂
想搵張音b白麻合照都冇

痴撚線

仲有高清版

痴線佬

秋元と麻衣ちゃ、
お誕生日でおめでとう。

買！買！買！都買下來～～～～～～

高清先留意到係咁明顯

passport買兩本想點

美月都有打手

我不嬲gchi美月寶寶

呢條底底咪我送比佢個條

咩顏色

真愛

巧簡凍，唔反鳥

粉紅喱士，前面仲有個窿，掀開前面塊布仔就可以...

唔係話乜，我老婆真係靚到癲

有冇人會去睇小公煮妹妹

就黎中秋

我屌你老母黑社會
我屌你老母警犬
我屌你老母香港政府

全部老婆做雞 仔女生cancer, 佢自己就中風得返個頭動到, 但長命百歲

馬嬲仔做4期新歌C

淫月兩臂圓

Cls

屌你

10月尾舞台劇？

乃木坂46の井上小百合 10月18日開幕「フラガール-dance for smile-」の主演に抜擢

禾生

你個名二月開東蛋你去唔去

好明顯一本係用，一本係睇

我搵美月代

嚟香港

孟晚舟都三本passport
好正常

個live同我啲假時間唔係好夾

白麻很美

咩片來
有無LINK

好撚想奶富田腳趾仔

冇 Full version

一起身就要洗眼

扮咩啊，你要洗底褲就真

禾松留名

仲有珠美

真定假啊

琴王

lm

pepe護士係蘭西, FACT CHECKED

琴 額頭大少少 唔似喎

大佬你咪咁癡線啦

沒有根的野草 飄忽的命途
誰像你當我寶 甚麽也做到
舊愛數足一匹布 在這刻寫句號
只想跟你終老
為何還喜歡我 我這種無賴
是話你蠢還是很偉大
在座手足都將我踩 口碑有多壞
但你亦永遠不見怪

有曬cam都唔捉人

自己捉自己

打死你

我屌晒班仆街祖宗十八代

香港人係咁大壓力

音B比人偷拍

有坂

深雪bb

似咩...

禾風

究竟年十粒墨係左眼定右眼

牙十

好似右，自拍鏡頭會左右掉轉

full name please

係入到48同46嘅女人牙

我也是醉了

乜唔係有坂深雪咩

其實唔似

佢大脾中間都有粒墨 唔好問我點知

粉紅色果粒？

詳細唔講

好似喎

好 尊重

都爭幾遠wor

呢張圖唔似 有時好似

單論隻眼，有坂太細，年+隻眼大好多

又係大原櫻子呢個女人

我
堀

七仔同万理華去咗飲咖啡

佢兩個點解會咁fd

中意左同一個男人

其實大口麗都幾QQ

清宮 北川 牙櫻
邊個最能柒？

北川

北川=真柒
牙櫻=糖衣毒藥 內裡惡毒

牙櫻 清宮唔差喎
係香港大把人媾

marika 正到癲

北川一開始 睇選果陣張圖 嚇到我呢
心諗超齡都入到咁神奇

牙柴呢

老吉都係 入到=奇蹟

撐警藍絲馬__露

嗰張圖已經化行妝又就埋角度

牙柴都柒？

無得開AV

提提各位美月粉絲
聽日SR 有LIVE 睇

我覺得4期堅唔靚既得北川
其他都係靚/cute之間

馬蹄___印象難以忘滅

P牌

一生都喜

禾喜

金川早川好正

真？

唔完美 可接受 但需要改善改進

世上竟有如此可愛的女孩

呢隻波台清都幾好品味

要麻友

不了 驚比人𨳒

好賓賓

咁講真有啲一二期入團嗰都麻麻，但慢慢會變靚咗

愛麻力assemble

金川正到

白麻究竟呢刻做緊乜野

食緊蛋糕 唔好問我點知

同佢食緊蛋糕

係我呢邊食緊蛋糕

清正身係邊位手腳

睇嚟你地全部係同一地方喎

同我喺床上共渡晚上

可以一齊黎

我老婆

磨牙

公廁

成班一齊食蛋糕

好女仔 等我放左工先開SR

我大房同二房

觀雀？

空降c特別低

我做人體盛搽晒cream比佢當蛋糕奶緊

大媽

依個就係正身

之後俾人叫出去嗰part仲q

【配信時間変更のお知らせ】
明日20時頃から配信を予定しておりました、#乃木坂46 レギュラー企画「#のぎおび⊿」ですが、配信時間を22時頃からに変更とさせていただきます。

※配信時間は多少前後する可能性があります
#山下美月
#SHOWROOM

又開始忙碌番

想食

太多客

約個時間

又改左時間
好夜

音B靚到

想睇成員mail數據要打乜keywords

巴打巧巧人

逃乜水個mv真係唔識欣賞
Yoda推都係咁話

16單無統計

佢個客改左時間 不過接客開sr live真係好癲🤣👍🏻

又逼害禾美月

po晒啲相去支博

2019仲橋

想奶

幫支那雜誌影相梗係po微博

開拓中國市場

大房二房三房

老婆正到

比中國市場開拓

唔係反馬拿豬，不過覺得比高山做隊長都好適合

好想狠狠地教訓白衣人

肥野企咁中間

啲衫都幾柒

黑衣義士交比我

高山有個隊長樣
我一開始睇以為佢係隊長

白七唔係對位企真係怪怪地

鐘意金川多d
整完牙一定再靚d

等你音bレポ

改201907睇其他年月份

白麻係性母

仲以為riria係好多mail嗰種

話時話，高山幾時放棄左佢把假聲

好似係工事中之後？
係咪工事中之後ななせ都無自稱なな喇？

咁快又過咗一個月

成班天狗
得秋元真夏始終如一

珠美

假p牌

好似都仲係假假地?
真聲好似再沉啲

白麻我真係好喜歡你 你太美了

已成我老婆了

因為得馬拿豬可以做到46

希望你唔洗咁忙
係乃團要全力進軍猜那之前畢業, 做自己鍾意做既事

（多圖有片）迷花黨入-為何世上有花花這樣完美的人

之前就唔想禾白畢，依家希望禾白快啲畢，咪奶共

本土 - 白麻
焦土 - 牙土
藍屍 - 松G馬拿豬
泡狗 - 臭臭

點解牙喜又係做侍應

音驚蘋果軍團已經係花奈坐正

真係好似樣

本人歲月漏精喺呢到同各位手足講聲唔好意思，因為本人唔想出鏡，所以幅相得白麻。
以上圖片係我琴日同白麻喺床上慶祝生日嘅相，喺呢到同手足分享

唔係已經正式入咗咩

40舊膠喎手足唔洗咁多啊

好擔心白白著到咁會比啲狗捉返去輪

尊重啦

2019我愛鈴木絢音

希望筒b唔洗除衫搵食

係
我意思係karin 無SSR

啱啱想改巴打個名比你用咗

加埋把聲真係好正

真係必殺技

做完之後極速西你面嗰下仲正

前面唔想做果把聲仲正

呢招比飛鳥用效果仲好

成個過程頭尾都咁正

你哋係咪分身嚟 凌晨無啦啦自言自語

係囉真係好正

咪玩

手腳矛funson？
自言自語仲癲過用分身過自己講嘢

兩個名咁似 仲要兩個都藍色
媽我好亂牙

睇到好亂

3期大部分都算多mail
當然個mail入面有咩就另計

屌原來2個人嚟
自膠

珍

同連仔反映有funson 是旦bam一個

訂左音一星期 終於有一張相

最終功勞要比返香蕉人
無佢邊有得睇飛鳥隱藏必殺技

但成個乃po 9成都係funson

你咋
我無funson

訂3期啦 大把圖

例如天空相 狗相 陰影相 風景相

我同連仔講你有funson

ok

小心整完好似久保咁發漲

你 又美麗 又偉大 又這麼慷慨
我 被厚待 亦相當意外
當 你跟我 有一個 那麼不易愛
得你一人 愈來愈可愛

我老婆就算老都咁正

點解好似矮咗肥咗咁嘅

唔係肥咗 係有咗

圖

好撚淫邪

幾俊

大家去神宮不妨去睇吓

畫得幾好

好可愛好可愛好可愛好可愛好可愛

明明自己好想做係度撥頭髮

想俾音B拮

漏精巴應該係乃po ff 得最癲既手足

仲要funson 自言自語

出嚟隻抽

從來唔FF嘅我都想學野

從來都唔ff

呢個係會然筒井あやめ關禾乜事

本人留名

我都矛佢咁嚴重

唔係想針對
但我發現迷白迷雀既手足特別中意FF

禾白太離地唔靠FF現實根本遇唔到咁完美嘅人

好多迷白手足都唔肯去全揸會一會白麻
只好喺度FF下

有無咁誇張

多謝松G關照未

點會 一定瘦面

冇花同馬拿豬

後面小百搭好q

原來今集村松有四期 幾好幾好

箍牙冇啖好食
箍完咪係咁食

原本冇4期
而家直接企埋頭排

琴子企飛雀隔離屌打

ching唔好ff咁多，小心變痴線

講到ff 邊夠你黎

話說最近開始用熱水沖暖個廁板再ff係白麻啱啱坐完落去仲殘留住佢嘅體溫

屙屎都屙得爽啲

同時feel到自己好大壓力

痴撚線

幻想ching快啲求醫check清楚啲再追究黑警濫用武力扑傻咗你

如何可以不愛她

極度懷疑幻想Ching俾黑驚扑到癡撚左線

我愛國愛黨，點可能扑鳩我，扑都扑啲曱甴先啦

點夠你玩。。。

再癲啲可以自己放啲熱水出嚟 做埋環保小先鋒

睇黎你都有番咁上下

乃po 開始越來越越癡線

幻想清呢billy仔呢

你真係好大壓力喎

松村同老白都飲恨
老白連記者票5名內都冇

BTW，昨夜的美食掃左一半獎

我頭先起身嗰陣佢地2個仲瞓緊未醒喎

有冇床照

咩獎嚟？

101屆電視格林美助演女優獎

好彩白麻怕坐飛機
畢咗就無人逼佢去支那(應該

乜佢怕坐飛機嘅咩

佢係怕 但未去到唔敢坐
佢十幾粒鐘去美國歐洲都幾次啦

大家覺得白麻有無用日本藥庄個d 塗加拿大美白個d 液, 定本身個加拿大已經咁白

係囉 佢平時都坐開我架飛機啦

我晚晚奶乾淨先咁白

我係咪唔小心end咗個話題

你係長期會end左人地個話題架啦

對唔住

白麻賣咗咁多本passport 出去無得出境㗎啦

人地認真問比你搞到咁

美月平啲

屌你啦

想call

呢度有邊個唔癡線

怕唔怕生野？

我唔知啊
但係佢話怕生喎 仲話大咗肚冇得做偶像呃毒撚錢

自問呢排都幾正常

屌你老母

揸完仁月嗰晩打左幾多鋪？

自問自答

大肚禾養佢

冇揸過點答你

禾

今次認真答 我

琴晚發夢cow到牙梅

你同飲大左話自己無醉有咩分別

點解你覺得佢係認真問

係時候要整頓乃Po風風

邊個係風風

風氣

睇黎佢俾幻想Ching 影響咗
遲下成個乃po 啲人都自問自答

第一個驅逐u

整頓完仲有無人留得低

名禾就唔開了 費事又話禾笑P牌仔

咪jer啦

我鳥萬歲

うっふん♡

へ〜〜〜〜〜〜〜うっふん♡~(灬º‿º灬)

大家壓力大 睇下廣東女飯解下壓

又嚟

好波

松好似平啲喎

比大陸人包咗喇 而家有錢女嚟

其實係我黎架 唔小心被人偷拍

係咪想睇gif圖

唔好再攞我個樣出黎

OK

你真係做到好絕

好飄牙

老婆真係好靚

呢個難波妹真係屌打乃四

呢個姿勢可以

仁嚟講 真係吊打

入難波係因為可以拍水著

美月轉咗風格

who?

好女仔

講好女仔我只諗起美月

緊係好女仔啦 收咁平

我好正常喎

依度唔癡線先係唔正常

奶共坂

怕唔怕生野…

似

你jer夠未 出嚟隻抽

關心下你啫幼想清=,=

睇嚟要召喚正身出嚟幫我平反

話唔定係佢黎

有冇興趣將對眼留比有需要嘅人

啱先起身想搵個人jer下

請討厭珠尾也不要討厭音B

珠尾隱形人

唔會啦
飛鳥大波好多

....打死你

聽講有飯握手冇抽佢 寧願同佢mail神交握

......咁on9都做

咁都要出Teaser, 驚冇人買？

奶po24

聽講有條友聲稱推珠美
但從來唔睇珠美showroom 直播 又唔去揸手

等字幕

尋晚我同音b...

講左警犬全家死
唔講警犬百病纏身

幻想清得罪左你邊度

咁一定要講了

但你連手都唔渣

禾怜奈

我好忙架

你個mk仔都幾廁下

支那團成班奶共 成日去上海幫大陸仔含撚

好想知日本飯點睇自己國民偶像去翻中共做慰安婦

提提大家今晚8點準時收睇美月SR

咪屈 禾毒撚嚟
between 音推真係好靚仔

9點先啱 屌

美月好女仔 特登等膠膠妹老吉收台之後先開

個客又推遲左

未見過毒撚染毛釘耳

又誹謗

......

not乃la

冇四期

想睇新美月對波圖

肯出under MV未
永遠都最遲出

咩2c

同牙JO一樣當冇事發生

留翻拜山先出

比我係營運就算啦 做第一個戀愛偶像都有睇頭

美月寶寶

呢個！ 唔係
呢個！ 唔係

咁呢個呢

到底咩事

會唔會著睡衣開SR

見乜客要著睡衣？

著男友襯衫開

關記者咩事

串鳩欅無單出阿
係要講到明既

美月粉絲們準備好未

電視學院賞係ザテレビジョン舉辦既

本身ザテレビジョン就係一本電視週刊黎
員工記者有得投票好正常啫

i am ready

希望一陣唔會影到我

搖滾準備

除左

着緊衫
大家等多陣

好滾動 咁多月粉

多謝G持

個個話反月，給果係迷月先岩

咁夜仲睇live 一定係有愛

食熱狗戰衣

又露鎖骨

美月終於接完客

仁到

SOR

介唔介意拉低小小

唔好意淫禾美月

9/10點有幾夜

平時媽媽叫緊我訓教了
今日叫左媽媽比我玩多陣

駛唔駛咁撚仁

琴晚大戰到而家冇訓過
個黑眼圈大到

點解要用個招

嗯哼

美月 » 雀

好殘咁喎

係色氣，唔係仁

你講下個分別

色氣爆發

又要入黎睇7仔了

色氣係褒義，仁係眨義

色氣係褒義，仁係貶義

仁係美月個職業黎講係褒義

開始變長髮月

agger

反月手足大和解未

個個話反 點知一有野睇就上晒水
求同路人

明反暗J 垃圾

推唔推係喜好
反月係良知

我冇反過

唔睇點反

正想講
唔睇邊有野反

反月 = 勇武
迷月 = 和理非
美月SR = 818

怕佢地睇完戀上了

唔反櫻唯反番月

美月 = 最敬業idol

眼袋D紋

咁快又完

含吹奶啜

咁快完

禾美月

追接下個客 唔係邊有錢養個b

覺得珠美有個黑暗面

遲早識架啦
不過會睇微博先囉

我今晚會同佢講返

其實5ch班友同你地講嘅嘢差唔多

佢就係想班fans 有啲咁嘅反應，佢睇完應該更加落力

反省下

咩事

唔小心放左你上嚟？

Eye4hk

睇完呢集工事中真係覺得係珠尾

哦 果單 唔係佢黎
你放心

唔反了

根本就係豬尾不願面對

我都想係我

民主女神唔反了

尊重美月=尊重自己

反月是藍絲，撐月是良知

Qさま兩次都係乃累全家

插死你 射粒tg入你個口

其實好酸

btw 元朗手足唔好有事

同我差唔多長

：實係珠尾啦 平日比人無視所以上網發洩

：名眼人一睇就知係你班友靠屈

美月：呢個size我至鍾意

迪馬

休左咁耐都咁能殘

Stand with hk
We connect

押晒韻點夠你玩

又有左

Sorry冇睇美月Sr，睇緊元朗live

啱啱返屋企
咩環境

搬嘢塞緊地鐵站

好靚

淨番咁少有個最簡單都唔揀

19大學生

啲90後

Subject: おにゅう
From: 梅澤美波

染めた。

黒。

又染多次黑黑長直

支持成立獨立調查委員會
還珠美清白

白麻尋日慶祝生日有圖未?

我要腳

Sorly mail圖矛腳睇的

陰影圖就有張

叫佢認左去 講完可能都冇人計得呢

柒左淫到

好可能營運已經知邊個，而家冷處理等大家唔記得

前面執毛

呢D咁私人既野，我叫佢唔好po

要推翻上水 估唔到豬尾仲壞過凱婷

美月又輸

無follow其他團唔清楚

Tldr: 8週年快樂blablabla請大家繼續g持好女仔

好痴線

久保幾時瘦返

唔知點解好似愈來愈肥

怜奈咁多電視上入得選拔未

原來係咁
咁即係白石麻衣只會同你答問題，唔會好似松村沙友理咁同你交流
白石麻衣好似本身好生普

under mvってどこ

美月屌打白麻

咁對佢將來仲好

我咪po咗

我要腳趾

飛鳥桃色乳首

周庭推平手 你會唔會記錯係同平手敦牙
你知啦醒左對個夢境巧模糊

表面越快樂 內心越兇惡
豬尾隨時好似幻想清有幾個人格
屌完人都唔知 亦可能會淫過美月

可能係同七瀬
Btw 14歲平手

我屌曬正皮既人

係TB頭

透明人！！

唔洗睇啦，過多兩，三個月可以準備定身後事

成班分身狗

有左椒淚症

正撚到

好似真係有傳過佢係七推？

佢根本就係

個下手斬落去
我feel到佢平時既怨屈

七仔畢果陣好似有出post

平時已經無人聽佢講野
連mc哥哥都要斷佢講野
太可惡啦keroro

卒周庭？

癲

話唔定佢有入過乃po睇住班痴線佬ff

周庭wallpaper係牙七 牙七wallpaper係我
我wallpaper係周庭 關係好亂

你唔俾佢就係其中一個痴線佬？

得啦得啦，叻啦叻啦

洗唔洗穿針引線介紹你識

現實好大壓力 唯有上嚟FF

平時我都冇聽過佢咁講

女神只可遠觀不過褻玩

因為佢淨係識dorodorodorodorodorodoro

反珠尾了 禾音B dororo個花名都搶

咁都關珠美事

其實小妹就係珠美........
vangaal哥哥你快啲去握手會揾我啦

Dororo頭

倒錢落海

所以首席珠推咪唔黎揾我

我屌你咩 笑到我噴水
你係珠美 咁我就係山田孝之

禾唔鐘意啲鐘意巨乳既鹹濕佬
個死八婆美月就係靠呢招吸飯屌佢老母

美月巨乳

請及早求醫

一陣就寫twitter屌柒個八婆美月

gchi 幫rt

sor我迷月
反好女仔唔係我style

又精神分裂

ac都唔洗轉

又 big害禾美月寶寶

臭G

SOR一飲少少就講左真話

過嚟法國同你隻揪

知你rich 翻黎打未

Ok when

tmr

你funson咩名

你都on9

啱啱睇翻上個216 po，法國我好似每張相都有個負皮
屌你老母邊個手腳b害p牌清泉

阪口珠美

有冇去紅燈區

抵啦p牌仔

比人搶左 點會係

係咪你

我係本人

抵死啦 咁痴線

睇番以前果集不幸故事發覺今次係冇骨折所以冇咁好笑

早川id

你講啲野損害乃po手足感情咪負皮你

收皮啦收皮啦收皮啦

想ff周庭

關我乜事

sor 係禾

你乃po沙勇新

祝你永世甩唔到P牌

隻抽

當年有月月伸窮，日奈比今昔庵照顧，仲有花花既骨折

我on夠90日就甩，你唔好開心得咁快

所以豬尾呢啲真係好小事

知你好抽得 笑夠我呢啲細路未

阿梅厭自己高仲無聊

連仔德政策改左好耐

橋本笑得幸災樂禍好多
牙雀就純粹中笑點咁笑

有矢久保救場

唔撚係啊

佢話比我知好傷心

呢個真係格硬
馬拿豬嗰part至少有飛鳥睇

橋本你會自己係咁幻想之後就中笑點
牙雀就無無聊聊先笑一餐

不過牙雀啲笑點又係奇撚怪

香港一日未贏你都沒得甩p呀

我都成日幻想橋本

仲係到

咁好啦我願意等到香港贏先甩

冇咁高邊有咁長條腿傻豬嚟嘅

只能怪我唔夠高 襯唔起佢

你唔夠高 依度d乃推唔係又高又靚仔架咩

禾後生版八両金

個個都米八大隻型男

你話自己牙？

變態仔又高又型

米屈 我將你張相放上嚟㗎

乃木坂有資格俾佢鐘意既多唔多過5個?

快

飛鳥 隊長 松村 高山 牙堀

應該係換自己定位，有第一個白石，就唔會有第二個海澤

個個都係隱世巨乳

牙梅靠身高可以做好多白白做唔到既野

奶PO得返鳩汁會員鯨的心既PO先有興趣睇

mo ball

有講過？幾時？淨係知反送中嗰陣佢對日本電視台講自己有聽欅坂沉默的大多數

大波著衫唔靚架

珍！！

唔著衫靚啲

你唔係咁都仲忍啊？

今晚有著落了

我依d肥毒撚要行埋一邊

晩晩炒面+啤 我都有肚腩了

不要再說了，好掛住佢

牙梅晚晚同我玩唔同姿勢唔好羨慕

正能到

2019年09月08日
18:00～18:30 文化放送「乃木坂46の『の』」梅澤美波、鈴木絢音、山崎怜奈

のの啲相好能濛

可能會miss

平時都唔見有人聽

禾馬場

佢對嘢真係世界級靚

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

已經再無出寫真了

阿音上阿楓屋企食章魚燒

早起的鳥兒有龍吃

幾時咁fd

臭

年十

真係蓮叻
係咪有人估中曬選拔同under c

屌 反under了

隊長講緊一代目定二代目

得罪講句
蓮加 >> all

蓮加>>堀

老婆們不作比較

上單企附近

乃木坂最黑暗嘅一單

今次選拔 under既歌都麻麻地
Save my money

珍 選拔同under嘅C都唔多掂

蓮叻ok既

一個二個反蓮既都唔係好人

反蓮簡直係狂心病狂

認同

我愛你

慳番一隻都無買

係仙氣啊

7仔個套劇其實做完未

唔係有2季咩

無睇過
好唔好睇? 我見有逃恥個第2男主角

好睇
仲有3集就完了

我睇過頭幾集都ok但係冇追落去，呢到有手腳話好睇

有咩邊個

我見有到係七仔用腳趾幫人解繩...

講錯, 係野獸

YES 好撚正
分左正篇同反擊篇
各10集
依家做到17集了
反擊篇開始多七仔

圭仔 都係令人諗起大叔的愛

想畀七仔用腳趾撩

我睇咗幾集都係仍然抽離唔到佢gay嘅形象

無睇但係講田中圭總記起呢套劇

啲人高登反到去連登 條友越反越紅

呢到啲手腳不嬲燈力勁 你睇吓美月...

咩事反
不過佢宜家集集都会いたいよ 会いたいよ好煩

好明顯sony

好好聽喎

集集都出黎回憶就多左啦

比左錢

会いたい好似係我前妻結衣BB 隻歌

Under

牙雀：你咪過嚟，你唔係好人，你身上藏有攻擊性武器！

捉佢埋邊再叫手足幫手整個盾陣

我用我支激光鐳射筆射住佢

次次都飛咗佢唱個段 唱得多好唚氣

間中可以既 集集播真係不了

今日推post好似無乜可能sosad

反擊編主題曲嚟，如果好似之前咁配mv係片頭播可能好啲

四期

矢久保bbg
牙柴塊面真係好大

有冇人覺得載眼鏡金川有D似鳥

dororo色

求name

以後都做咗dororo

個個都eye for hk，以後唔反四期

聖仔萌到

禾同意將音B以前個花名讓比珠尾

年叻C嚴重影響觀看體驗

馬蹄露著黑絲

吃人血饅頭 三排得一下大頭

可唔可以唔好再將馬蹄露同牙柴並論，好影響我睇乃嘅觀感

你係邊個嘅funson

我得哩個ac

個id係比mon po手足搶左呢

蓮加屌打

年叻不了

成撚日用under歌jer住under

反蓮終將悔改

大媽蓮

我13日前先註冊

おはようございます

無人撐橋

邊忽大媽
青春可愛

牙柴正到
終於唔係櫻屍

個妝似出街望到嘅支那婆 唔知佢幾碎我會估20中

Akbbingo 節目收皮，咁之後仲有無nogibingo
定5/9公開個乃木坂world project係新節目

唔識貨，掛橋不知幾可愛

靚到...

4期無得玩nogibingo

有陣時囉

其實又唔係咁差，不過真係太早熟，完全唔似15歲

四期個定位都幾精晰
係時候清算三期

喺上海電視台開個冠番組

邊個再反蓮 邊個就係鬼

早成型
但呢啲劣化機會低啲，之後十年都咁靚

最怕佢熟到好快變阿婆樣

好過北川，前日sr你話佢30中我都信

No la

Akbingo 2

三期under企靚位

聽佢sr做翻譯真係想死

感動

dororo一代目

関係者によると、乃木坂46を起用して以降、ティーン一人当たりのファンタグレープ・オレンジ500mlペットボトルの購入頻度が、昨年の2倍以上に伸びたという

用咗乃團開始，10零歲世代買多咗芬達500ml
上年嘅2倍以上